反佔中急需大量人手派傳單，麻煩入一入來

請中學生 及大學生 自發組隊 派單張 或 貼街 一人或多人都可行動
急要大量大量人力！！ 廣傳！！
我們要部分人改變立場
請派有內容單張

公海 group:

意見交流，提供資訊，再由設計組製圖。非設計組谷員亦可自行設計圖片，admin會篩選適當嘅圖放上channel
*注意* 公海人數眾多，難免訊息會比較雜亂，請各位盡量focus返討論文宣事宜，唔好off topic。

Channel ：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

English Channel (Please share) :

For foreigners in or outside of Hong Kong who want to know more or wish to support our cause. Please forward and share our pictures so more people can join our protest!

印刷及組隊Group：

負責籌備印刷貼紙、海報、組隊派單張

印刷組傳單海報大合集Channel：

任拎唔嬲，自己印自己派

手足加油！！！
#文宣谷 示

反佔中？
反送中啊

反佔中

你知唔知自己講緊咩